(押韻撚) 「劃破長空，難產告終」下聯係咩

滙豐今鋪，搵誰開刀

欲練神功，必先自宮

幾正

點解食完飯，一定要屙屎

點解屙完屎，一定要用廁紙

如困無廁紙，就要用手指

果

貨倉燒得，7788

完喇好嘛

Dllm 芝士蛋糕

秒

慘！！！！！